其實紀律部隊宿舍離奇墮樓單野真係好恐怖

雖然之前已經有唔少被自殺案
新聞都唔會特別播 基本上港豬們都唔會知
但今次影到哂 真係好恐怖
因為你知道佢一定唔會係自殺
而單野亦都唔會有人查同查唔到
睇到條片其實個心真係離一離
有權既人想殺邊個就邊個
單野真係令我覺得係香港生活真係冇保障

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

估計有手足入左去做某d野，被狗發現後迫跳樓/扔落樓
情況類似周同學....

問屋企人直頭唔知有人墮樓添

更加肯定之前跳樓無血果幾個人係被人掟落樓

香港玩撚完

係唔係不是第一單?
覺得係被劫持進入宿舍

呢個post都冇人推啦

你留言來來去去得一句

你老細知唔知呀